點解連比我揸波都唔肯

一齊咗禁耐你有幾可比我揸波
我都係個男仔 都會想感受下揸人波嘅感受
我已經放下身段唔要面咁求你比我揸波但係我每次想揸你只會冷淡對我
你到底愛唔愛我

笑到跪左係條街到

求下你啦 比我揸波啦😭😭

好柒

我真係好想揸波

揸波有咩咁重要？

揸波可以令男人帶黎快感

打飛機唔得咩？

call g la diu

我要嘅係揸波！揸波呀！唔係打j呀！

佢根本冇波 你揸乜春呀

唔準你咁講

飛啦

揸波咁小事都要求人 我尋晚發夢都揸咗啦

利申:無女朋友

要開口問咁奇怪

揸完先問

男人冇波點揸 尋晚問你揸住我碌野你又話唔制
今日又上連登唱我

一齊咗幾耐？

樓豬666 skr skr